澳洲劇Wentworth Season 6討論區

唔知有冇人睇
我好鐘意Jake , 實有人負皮
但Jake真係好靚仔

真係冇人睇
知唔知邊到有得睇s6?

終於有人開

屌佢老母Jake
I love Frankie

開心share

我嬲唔落JAKE BB

MK Debbie靚到癲

套戲講咩

女子監獄
人物設定有啲似orange is the new blackl
但我覺得wentworth黑暗啲同好睇啲
利申 orange is the new black淨係睇左第一季

第2集

7月1號係澳洲LOGIES AWARD
希望wentworth贏到best drama series啦
想睇JAKE BB靚仔西裝LOOK

Omg竟然呢度都有人睇

wentworth贏左呀
Jake BB靚仔到

Wentworth贏左2個獎呀呀呀呀呀呀

ferguson贏左most outstanding actress

對新角色冇乜好感

第3集

有傳聞話呢個月拍完S7之後唔會再renew

第4集

第5集

第6集

bea死左之後冇再追

第7集

本身以為jake做返好人
仆你個街又屌護士

想做個護士